# Добавление камер, подключенных по Ethernet

## Требования к скорости доступа в интернет

Для успешного подключения камеры необходима пропускная способность сети не менее 2 Мбит/с.

## Алгоритм

1. Войдите в личный кабинет в мобильном приложении или на сайте.
2. Нажмите «Добавить камеру».
3. Следуйте инструкциям.

## Пример

1. Нажмите на кнопку «Ethernet-камера».

    ![](img/image19.png)

2. Подключите камеру и дождитесь загрузки камеры — она занимает около двух минут.
3. Следуя инструкции, подключите камеру к компьютерной сети с помощью кабеля и нажмите «Далее».

    ![](img/image20.png)

4. Введите MAC-адрес или серийный номер, указанный на корпусе камеры, и нажмите «Далее».
5. Ожидайте подключения.
6. После успешного подключения в окне откроется поле настроек камеры. Введите первоначальные настройки:
	- режим работы микрофона;
	- имя камеры.
7. Нажмите «Сохранить настройки и начать просмотр».
